想殺警犬嘅同我入嚟！

千祈唔好。

我先直接講結論：香港社會嘅革命氣氛仲係太稀薄。打成點，係另一件事，唔好殺。

先撇開道德唔講，齋講操作考慮。

我都好想小栢林死全家，但現實係香港革命嘅氣候未成，武力潔癖嘅病人數目太多，你見毛ee忍唔住發TVB老脾，其實係反映緊佢地自己都好大爭扎。死一個差人嘅話，唔好話立法會班濕鳩議員肯定割蓆，連KOL（例如HOCC）都會唔敢出聲。然後國際社會見到嘅就係你班香港人散曬，冇得玩，冇水抽，外國勢力包括聯合國、歐盟、仲有美國果班左膠國會議員就會即時割蓆，人權法收皮。林鄭真係會一個屈尾十，成功番盤。

咁撚辛苦先捱到今日有一絲希望，我唔要因為有兄弟忍唔住，錯手殺狗，而前功盡廢。

殺左狗，唔係你一個人入去坐，係我地成個香港陪葬。落手前，三思。

原po

想殺警犬嘅同我入嚟！

唔明點解要殺
斷手斷腳會不會更好？

721我地都要有好多（ 速龍小隊）， 係勝負嘅關鍵（just like Sha Tin Lee Sin）

唔知驚咩浩園局 根本唔配入 入一堀一

唔到我地控制

推

痴線咩，唔應該有任何人死~
要令差佬停止政治任務

林鄭最想有差人死，認真
因為佢覺得形勢會逆轉
所以最多打佢一身就算
千祈唔好俾佢地有人死

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

9.5指算啦
留返佢哋條9命

push. 忍下手

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

大家兄弟唔好中計，條八婆最想警察死，到時候佢可以返盤將成個運動民意逆轉，根本佢一直龜縮就係等緊有人死，唔係示威者係警察

香港人最慘唔係死，而係生不如死
唔可以俾班狗咁舒服架

要令佢地生不如死, 要死都係佢地自己了結生命

佢地無資格入浩園

推，人命關天，條命保得住就得

死左太便宜佢地
斷咁隻腳終身殘廢就ok

見到朱振國典下典下咁
以前會好同情
而家真係唔會, 甚至覺得係抵撚死

死便宜左佢地啦

警犬好驚示威者想殺佢地？

又放埋d 咁嘅風
咩叫佢覺得？你係林鄭代言？
唔該唔好再自亂陣腳

你地咪傻la
警犬死唔死人唔到香港人話事

中共起內地是但揾條蛋散（情報人員／解放軍？）
蒙頭混入示威人群入面
偷偷地殺左隻警犬 （起大家圍打落水狗之際）
再走佬 事後揾spy解決佢
警局入面D真共狗再千方百計唔比人查
示威者水洗都唔清 係唔會揾到真正落死手既人
佢地再製造個警犬比示威者圍毆致死既形象出尼
成個運動玩完
！千其唔好低估哩個政權既下限 佢地係冇底線架！
更加唔好低估底層狗狗既低智
佢地既恨意只會針對示威者

計我話當真係有犬死既時候 最有利既應對係：
死一個人是悲劇 死一百萬人則只是個數字

利申：冷血

唔可以爆春袋架 爆左就屌唔到女

好老實講
我今次幾相信泛民唔會割
以前我一向都屌柒泛民唔需要割席屌柒勇武
只需要將全部事件的責任推比政府
連日黎泛民都表現得幾好
不過武力的確要逐步升級先可以避免市民反感
未有殘廢就有死人唔係咁恰當

其他傷都可以影出黎比人睇點傷
爆春袋真係影唔到啦

我覺得係可以還手，但希望都唔好出人命

舉牌香港為自由不怕死，對家識只識驚？

暫時斷手斷腳
之後唔敢講

呢度冇一個人想警狗死囉

上面有哂答案

唔得
0 分重作
因為唔可以有震撼性畫面比777 拎黎翻盤

714都影過黑警受傷啦
黑警爆春袋 都敢同人講 仲唔比人笑死 咁多gear保唔到自己抽用黎食女既野

而且可以增加醫人成本，自己友傷左無可能唔醫掛
除非林病/狗高層敢郁手殺自己友

繳械 絕子絕孫 羞辱

唔好戇鳩啦 示威者係自衛多點殺呀 拎拳頭打有棍同全身精良裝備既黑警呀?

未埋身已經比人扑到仆街

防止邪惡基因傳落去

Push

其實我地唔玩火的話 唔需要怕錯手殺狗
佢哋個身壯力健 又full gear
我地有人被佢地殺既機會可能大一啲啲

落單果啲學白衫玩揸賓周拗手腕除褲囉

女狗咪向撐警個廢老點搞鳩港台記者
反正個廢老暫時都唔覺佢俾狗拉左

agree

推 真係要忍手

警犬最終都會比人拎去人道毀滅

係要令警察之間分化 等佢地內戰仲好

玩火真係要小心 會燒埋自己友同記者 仲要只係燒傷班警不至於死亡 咁樣好難同風險太大 玩火仲不如攞盤滾水淋落警察到

打到殘廢唔緊要，千奇唔好打死，識打一定係打到佢下半生訓床

黑警早死只會益左佢地，最正路係要長命百歲百病纏身

提提大家唔好咁大諗頭可以成隻手腳廢到
得幾十秒時間冇咩可能
最易受傷同斷既會係手指
男女老幼踩幾腳同扭一下都會斷，所以要愛護動物，小心唔好整親佢地

無圖大眾接受程度高好多

千祈唔好殺警
諗都唔好諗

緊係綁起示眾啦
落到班狗無面就最好

提提大家地球大部份人係用右手多過左手

徐步高係咩人